性教獄

有冇人睇左？Chloe做得好好
成套野根本由頭到尾都係度諷刺基督教

鍾意跛嗰個女仔多d 好正

有冇露點同扑野戲?

佢條女就有露點

有make out同fingering

Chloë做得好型

個男仔自賤前引用果段聖經好正
「又恐怕我因所得的啟示甚大，就過於自高，所以有一根刺加在我肉體上，就是撒但的差役要攻擊我，免得我過於自高。 為這事，我三次求過主，叫這刺離開我。 他對我說：「我的恩典夠你用的，因為我的能力是在人的軟弱上顯得完全。」所以，我更喜歡誇自己的軟弱，好叫基督的能力覆庇我。 我為基督的緣故，就以軟弱、凌辱、急難、逼迫、困苦為可喜樂的；因我甚麼時候軟弱，甚麼時候就剛強了。
‭‭哥林多後書‬ ‭12:7-10‬

正正係拎段經文串佢老豆同教會

睇到扯咗

講開好戲就係不過佢好似越黎越腫